夢遊成爲控煙消防 進化版

經過2個月不斷發夢，我們夢到更有效的滅蛋方法:

1.新手，預備5L 水袋，開波前放1/2水(大叫消防要水)，加數條厚面巾入袋，有蛋就揼條毛巾落粒蛋到，踏兩腳，完。

2. 熟手/大膽，預借3/5L水袋及防熱靈活手套， 開波前放1/2水入水袋，有蛋直接執入水袋，關好，shake 10 to 20 下，完。

備註一
半包細baking soda 放入水可加快滅蛋速度。(冇都ok)

備註二
當發覺滅得住嚟越慢就要換水，請不要怕醜 大叫消防要水

備注三 全套前線裝備 缺一不可 特別係長褲， 好容易就儲齊一套

備註四 唔好掛住執蛋 小心犬類突咬

備註五 叫後面 一人一隻手位

最後亦都最緊要 唔好踢 因為經常要消防員追返粒tg 嚟滅蛋， 唔喺頭排唔好揼， 因為好多時都揼咗去前線度。

另外坊間流傳其他滅蛋方法， 大家亦可以一試， 但暫時經驗發夢消防也是主力推介水袋
個夢已完。

發夢tg

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

斷你十連

推8

推

屌你個閪

唔好再問我蒸魚碟得唔得

Pish

斷！

唔好再問我 雪糕筒得唔得

屌哂你地 義士唔係condom啊

唔好再問我 落幾多鹽

光

公開Tg小心講嘢

復

香

港

就算唔係消防人手一支手最基本
有裝嘅唔好見到就跑 有4 5個人拎支普通樽水一齊淋已經熄到粒蛋
克服恐懼唔好走係滅火第一步

時

光復香港 時代革命

代

革

命

push

見到係咁 淋水 真係覺得好可惜， 水喺前線係好珍貴的

好人一生平安

五

大

訴

求

時你老母

缺

一

不

幫推

香港人日程表提醒事項
— 913金鐘連儂/獅子山 914機場/天水圍 915英領/民陣 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

可

大佬你自己tg pm我罰抄口號 五大訴求時代革命都講得岀

之前你講ga wor

沒

有

係咪欠打

暴

徒

衹

政

team work ar

祇

Sor9

其實依家已經好少打陣地戰，不過都幫推

多謝你地

btw我宜家先發現你p牌

up

講埋啲衰嘢

推下冇壞

我愛你地

我怕羞

最緊要係令個個都學識點面對tg

愛下佢地啱㗎啦，好多勇武仔仔

求介紹想同勇武仔仔一齊滅火

仔仔唔啱女女都有喎！

我都想要仔仔

我愛曬你地

我老啦 我當你地細佬細妹咁
屌

好難hold，好多channel了已經，我地冇乜真係冷氣軍師hold到

咁⋯爸爸媽媽我地都缺㗎

靚仔勇武先好愛我

自己入去刮啲阿min

我餐餐拎住支大水跑

跑到到粒蛋到已經有手足放落袋搞掂咗

無以為報
有需要要出聲 好多兄弟姊妹爸爸媽媽爺爺奶奶幫手

香城online最完整滅煙教學

之前都有其他手足講過
總之揾個最啱自己嘅方法啦

係啊轉方法啦求下你
再兜頭淋我打撚柒你地

爺爺奶奶就好好休息，有我地！

啱

推上熱門

辛苦晒巴打

qlm

光復香港

我唔會追晒

水桶邊到入手

有用post 推

時代革命

好
唔該手足

Push
建議呢個星期全力連儂香港
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
唔係衝擊或散水或轉場，想做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
0. 幫襯良心小店
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

之前有師兄教入泥落水樽再執粒tg落去搖就得

有用po推

假如執得返條毛巾 係咪都可以重用

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

推！！
好撚緊要！！
特別係唔夠力或者眼界唔多準既手足，真係唔好亂今dum
次次見到粒彈dum撚左去自己友到，真係個心都離一離

用水桶既話好難跑
可以考慮下買返個10L左右既防水袋
佢重會有埋咩帶比你
急起上黎都可以咩住跑

可以 臭到仆街咁解

眼罩一定要靚

Push

一定要推爆願榮光歸香港
參考沙田太古
我哋依加要開展社區戰線

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!

推薦邊隻水袋

123 elle不好用

深水埗 黃金隔離 嗰啲攤檔 或者行遠兩步 玩具舖都有 不過要搵 因為好多家長已 掃曬貨了

我中意掃入坑渠，附近有嘅話

但我夢見最近幾次其實係無時間滅煙，原因係班狗已改變策略，射完就9沖上前捉人

辛苦哂！

Tui

推
Btw你哋著返長袖長褲保護皮膚啦 心痛啊

要睇入面有冇水

我成日屌啲短㗎你放心

新限時 tg link

冇心用消防嘅就唔好入

tui

消防

係

推一下

推兩下

我要做消防

連登消防署新聞發佈會

你是盲的還是什麼

做咩鬧我

對不起 很多時候 我是盲的

水袋係邊一隻 想投身消防

[ 多圖 ] 流動救火員， 有手就入嚟

:新限時 tg link

冇心用消防嘅就唔好入

入group傾啦

默默推

要人做消防

612 721 811 831
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

我只係脾氣唔好姐

新限時 tg link